屌那星Vestxxxxxxd兩米高都頂唔能贏基達

神秘力量

高有用賓特拿唔使咁慘啦

純講頂波都冇乜幾個頂得然nben

賓sir 勁到仆街喎

我好能失禮你牙？

得頂波叻去海洋公園扮海豚啦 學咩人踢波

頂走埋隊友d射門😂👍🏻

死利狗

259